其實對家次次個分化劇本真係幾好...開關...大爆發...壓後一年...欲拒還迎拉一派打一派, 佢地最明和勇不分係幾麻煩

搞左成年終於都分化到

出面所有堆總辭post擺明全部都係五毛pr扮兩邊互屌啦

希望係全部啦

和勇不分? 和理非幾時肯去同勇武一齊坐監

咁多年同一招
中共拋兩舊屎比大家選擇
就會分化到大家
其實自主建設真係好重要
需要流亡議會，同埋影子香港

我就唔理佢總唔總辭，
我每天得閒就twitter.

中共靠分化起家

閻博士都啟發左大家
中共最叻拋d假野出來等大家不斷爭拗研究
假DNA列，假普選，假議會，
依家同一招，都係假議會

Me 2

係.....

佢地知一定唔可能100%同步
只要扑中一個問題5 5波
已經可以分化了2邊

真係好似當年高登時事台

怪唔得班保皇係咁叫泛民唔好辭
係分化計劃之一，等你唔知留定唔留

但泛民仲係堅持咩議會戰線

分化左既只係支唔支持泛民啫，
反共既決心係越來越堅定
人心完全冇死

當年高登最恐怖嗰時係梁游DQ之後，可以全部post都一面倒屌梁游，無人屌DQ
之後有連登個個就走晒過黎避，但而家連登又開始重施故技中共係分化依方面好勁

相信羅冠聰做緊

睇少d

依個Post我一個月前開
入面#7既留言, excat7ly 就係今日既現象

自PR公司中標後， 分化post多到嚇親人

兄弟爬山咪就係講緊，其他抗爭者要做咩，咪由佢自己做到爆。橫掂大家都無爆機攻略睇，咪咩都試吓。

係呢個信條之下，先開發到咁多戰線，因為香港人開始發現，原來抗爭係可以咁多元化。

街頭戰，國際線，內會戰，文宣戰，區議會戰，黃色經濟圈，傳媒戰，到最近出現一次嘅股票戰

我哋唔會叫人唔好做乜乜乜，因為無人知道呢個乜乜乜會唔會有用。

但而家嘅情況，係有人高舉更高嘅道德標準，要求另一條戰線自動退兵放棄。抗爭以來都未出現過嘅畫面，終於有人想指揮其他人

X2 有14年既味道

其實大家有無學習14年既教訓

分化都係因為泛民冇反共嘅決心

不分化